有冇人試過比呀媽偷錢！！！

明明已經窮到無乜錢
明明自己收埋左個地方唔比佢發現
點知佢都係偷到
試過因為咁同佢嘈
但佢都係死性不改
你哋會點做？

又係新account
又係無聊post
你地開一個我洗一個